天氣咁凍 啲女女仲著短裙仔出街得唔得架

好想上前攬住佢地大髀幫佢地保暖

去啦 真係凍 不過死忍

你又知凍

伯母身體好唔好

p牌仔咪咁多要求！！！
我高級會然黎

比你見到我添

無圖我唔知係咪見到個個係你喎

長腿

無圖我碌鳩長撚過你身高

想奶

咪搶

塞條jerjer入去幫佢地取暖

咪咁變態啦

好想比d溫暖佢地對脾啊

神探阿矇

沒睇過

知道某人安好便放心了